臣本布衣

肛交於南洋

捉姦於南陽

狗全性命於亂世

嗰種對國家嘅忠烈 (雖然個皇帝on99唔爭氣）就算蜀國唔掂都死頂住魏
對比翻班狗官 一個二個出賣自己家鄉

點都輸啦 國力差咁遠

正經post,唔追擊